Madam yu 會唔會係變性人?

小心炒車

shemale...

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Mandam Yu

有J

佢係 佢有至少兩條跟埋入去嘅女𡃁都唔係啦

不過 我都喺度等緊佢show 佢個變性medical report

原來係余蛇

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

可能陣間會見到三份

垃圾po都開時事台？

余蛇

雖然幾

見佢出嚟講嘢就知佢冇性㗎啦...

記者會問

LGBT connected

blocked

【 警方澄清 】

近日網上有謠言指，警察公共關係科高級警司余鎧均為女性警務人員。警隊澄清絶無此事，該名人員確實為變性警務人員。

There are recent rumours alleging that Senior Police Superintendent Yu Hoi-kwan is female. We clarify that the rumour is false. The officer concerned is a transgender police officer.

#謠言止於智者
#止暴制亂 #香港平安